如果搞記者會但無記者去會點？

會不會太無面

1